英國會議員羅信岱：我們必須制裁香港高級人物，例如林鄭月娥

revoke pr

英國嗰邊到底做嘢未

個個等大選

又話有兩黨共識就得嘅
點解到最後又要睇邊個做總統

兩黨風向好心收收皮